點解玩美股d人走去玩中概股，仲要中曬伏

最近有隻SOS比人做空，我睇份report見到間公司連地址都錯，電話都打唔通，高層個個套現。

仲有隻JG又話咩同BYD合作，但佢份業績好撚核突，好多野都解釋唔到，完全係炒消息都有人當係價值投資，問起d fd佢地前景係點個個都答唔到

點解連間公司靠咩賺錢都唔知個個都一窩蜂去買，你話去買支那百度買Alibaba，係請big4幫佢交report我都理解，買個d係博咩，玩賭場去gme koss唔好？

你講果「D人」係咪指連登仔
係既好正常

美股有咁多潛力股唔玩
用住futu去比錢中概股套現
Sofi都唔買買sos

用牛牛買牛牛

玩中概不知幾好賺

拼多多先係屈機第一
炒到萬億人民幣市值，但利潤1億都無
輕鬆ko 京東
係咁吹日用戶幾億幾億

買futu

FUTU正

出名嗰啲就話
35識7嗰啲買不如去買A股

完全係炒消息都有人當係價值投資

你咪答左自己，唔關中概股事
隻非洲亞馬遜一樣咁炒

仲要大把機構肯入

純粹笑鳩佢地

事實上好多鬼佬睇好中國市場 奶到雪雪聲
鬼佬公司咪一樣大把老千野

XRF
瑞幸
EH
SOS

實際上應該更多

因為中資本身就好多黑數

而往往因為國家安全等籍口
條數又好多時唔清唔楚 好多野收收埋埋 特別容易搞堆老千股出來
(而拜登同奧巴馬兩條撚樣 仲放寬左中資股票來美國上市要求)

3年內要按美國會計標準個要求 唔知仲唔會唔推
如果推 好多中概股遲早要退市

樓主點睇Tesla市值同收益？

本身美國審批上市好寬鬆

中概唔係問題

有入過 b futu bidu

但我唔會玩細價嘅中概

呢啲真係癲

問拜登囉
2013 年簽左啲咩

我諗中資嚴重過鬼佬野
一來 美國公司 美國佬比較容易踢爆造假
二來 奧巴馬同拜登兩條陷家鏟放寬左中資個會計標準
令中資好多時往往以機密，國家安全等理由唔交文件

呢樣野係美國公司做唔到

所以Trump要求不符合美國會計標準的公司退市 係做得非常正確

SOS個名提左你都唔醒目

從來都係講比例
你可以話美帝可以有Enron
但支那公司會計是鳩旦容易做假係common好多

呢堆大股 就有另一個問題
就係唔知幾時會突然圈入政治麻煩
特別習近平已經掌握大權 無制衡存在
(江澤民個孫都要走佬)

bidu係有可能
因為佢搞雲瑞同搜尋引擎

阿里巴巴 港股10月去到300
因為馬雲出事 趺左2,3成 仲miss左成個升浪
但依家照樣跟趺

NIO, BIDU, FUTU果D幾正有咩問題

好明顯就係樓主自己買埋曬d中概妖股
跟住蝕曬出黎開post洩忿

其實外國都好多妖股

玩完就棄

傻西我開post笑鳩佢地我仲點會買，我仲反手大put埋EH啦

JG 莊問題姐
間野應該係中國唔錯

呢個真
如日中天派
Put妖股呢幾日倉紅都賺錢

仲有隻玖富成日出現

我希望你係咁啦
我係到祝樓主贏大錢OK?

呢啲咪on9囉
股市度有錢執唔執？
市場度講仁義道德？

連登仔幾時變到咁極端
由以前高登崇優 變到逢中必反

身為中國人好應該要支持返祖國

Nio正
泡沫大到咁
高瓴有眼光一早清咗倉

其實點解呢，靠散戶都無可能推咁高，即係有大戶機構都照入，佢地錢多無地洗?

仲有堆教學股
啲名勁膠

我見到唔少china focus嘅對沖基金都大大力買，同埋好睇好咁所以我諗的確唔係小散撐起

跟進學
好未來

因為大家睇好未來係中國揸莊

侵

外國無人知道國情
就咁睇拼多多份報告，真係好勁
吹到13億人，每日有1-2億用戶使用
外國人唔知道乜係拼多多，只會完全相信該公司公佈嘅所有嘢
包括當初瑞幸咖啡

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

玩中概股前，最緊要睇左Netflix 套 The China Hustle

arkk成手中概股你點睇?

鬼佬老千公司全世界媒體、沽空機構爭做去踢爆、沽空佢
中國企業明明係得個殼係美國上市，連美國傳媒都唔敢報
咁都有得比？

算啦..唔好講事實

美國反侵反到走火入魔
即使侵做正確的事
一落任都被人推翻

EH近期應該最經典
要靠一間沽空公司搭人突擊踩去廠房拍片證明
牛牛果邊就成班中國股民日日係到宣洩國民情緒

還我侵侵

一切回到解放前

佢地當入賭場啫

要問大散戶阿木

你望下隻EH個半月從8蚊升到128蚊

就知班中概股造市既膽量簡直係CLS

不過從另一個角度講 有300%利潤資本就會鋌而走險 更唔好講1600%利潤

流利說

yes
我是EH苦主

ARK FUND 系列到今日為止總共買左
腾讯
拼多多
百度
京东
阿里巴巴
美团
众安
移卡
贝壳找房
虎牙直播
合計投資46億美金

講緊呢個?

就好似移民左去美國仲要吹奏中國咁

唔係我自己親手買
契媽買,唔計

太戇鳩中過一次JG伏
翻tsla賭場算

又係呢啲支毛典型邏輯

有時真係笑撚死，今年輸多啲

買牛牛百度賺到笑喎清
港女有700 巴巴

是撚但喇，升咪得囉！

所以咪講左先自己唔識既公司就咪撚買

先求知再投資

依家無揸住中資
之前200蚊入百度

請問 連登幾時唔係逢中必反
就算咁 有咩問題

我係講緊班柒頭走去執空殼
你買alibaba我做咩要反對

係大陸做實事反而公司唔值錢
pdd>京東
恆馳坐埋第二把交椅

因為有韮菜食

買Tesla

對得住手足嗎 ?

用Futu 買Futuv年尾300

關hi事咩 全個市都西跌 有邊隻新經濟走得甩

高領空倉我就話佢叻啦

EH
LK

樓主表示選擇性失明

係咪閱讀理解拎u
返去讀中學啦屌你老母

你唔回post主回我做乜9野姐

EH呢單嘢我有啲保留
反而覺得係炒過龍借意大幅調整
至少比某堆熱炒嘅ppt SPAC實在

TESLA 7000憶美金市值 又賺幾錢?

百度搵左20萬 走左貨

唔駛賺錢，有個故事就得

最易賺錢既股一定係牛牛。老實講 中概股成長空間比好多美股大。 但係你講妖股 其實全撚部一樣

升完啦on9仲牛牛

戇鳩。咁arkk夠升完啦

有4000hkd有無咩推介買？

極妖

Nio?

連燈財經台不嬲支持中共
你睇支牛就知

tesla 係買autopilot
你如果當佢汽車股緊係唔抵
佢賺唔多錢都仲不停減價搶市場去完善個autopilot

有實物。。拼多多係真係純吹data。。。
吹到勁過京東

騙多多

支概一開始炒概念 到高位水一班人入場
然後放貨

慘得過萬試萬靈
成班中國韭菜比人割果時仲話要相信國家企業

吹大左啦 大陸已經有已動駕駛的士 其他電車廠一樣有自動駕駛系統仲配合高精地圖 你真係以為得tesla做到？

jg sos終於可以升了

Tesla是賣software的

收皮啦人地起碼盤數係到你支那盤數計極計唔清啵

因為弱智撚先玩支那股囉

比樓主燈完sos,爆升

sofi 赢9緊估值80億， 但呢嫁先20億 ， 只係時間上問題

逢中必劣⋯⋯長期必敗！
美國咁多股好炒買支那股抵死。

Tesla 股王，我舊年入已經升左700%長揸睇$4000！

睇好sofi 點都值100億